Vertigo iPaaS
(pode subir no play with docker)


==========================================================================================================
====================ETAPAS DE SUBIDA======================================================================

cd /opt/ && wget https://it-util.s3-sa-east-1.amazonaws.com/sfw/Mulesoft/ipaas.pack7.tar.gz && tar -xf ipaas.pack7.tar.gz && docker image load -i ipaas/DockerImage/Vertigomulece.DockerImage && cd /opt/ipaas/combo/ && vi docker-compose.yml

siga abaixo:

Na página do Play-With-Docker use a URL de SSH exemplo: ssh ip172-18-0-104-blj7m90nddr000clrmh0@direct.labs.play-with-docker.com

copia o inicio até o "@" exemplo: ip172-18-0-104-blj7m90nddr000clrmh0

adiciona no campo "IPAASVERTIGOURL" exemplo IPAASVERTIGOURL=http://ip172-18-0-57-blj7m90nddr000clrmh0

atenção >>>>>>>>>>>>ao uso em NUVEM ou Play-With-Docker>>>>>>>


NUVEM mv /opt/ipaas/node_upload/nodes/hello.cloud /opt/ipaas/node_upload/nodes/hello.js


e sobe

docker-compose up

OU OU OU OU OU OU OU OU OU OU OU OU OU OU OU OU

docker stack deploy ipaas -c docker-compose.yml



================================================================================

Acesso Home do IPaaS Vertigo de integrações porta:6789

HOMEPAGE http://??? -6789.direct.labs.play-with-docker.com/

Exemplo

http://ip172-18-0-57-blj7m90nddr000clrmh0-6789.direct.labs.play-with-docker.com/


===============================================================

Chamadas API exemplo na porta 8081

/getStatus

/buscaFuncionariosFiltro

Exemplo:

http://ip172-18-0-57-blj7m90nddr000clrmh0-8081.direct.labs.play-with-docker.com/buscaFuncionariosFiltro

